買咗逆權司機年糕 （哭訴）

話說早排買佐逆權司機年糕
即使知道啲錢唔會用哂去幫司機都好
但抱住幫到幾多就幾多既心態
就買咗3盒喇
俾完錢個搞手就好快覆
但之後一直都收唔到任何取糕既通知
Whatsapp又已讀不回
Online緊打過去又冇人聽
唔係錢既問題 只係覺得俾人呃佐

有冇巴絲都遇到咁既問題

預左拎唔返錢架啦，又唔係無人開過post提你地on99咁。

幫你推

催乜鳩呀
身心疲累呀

好彩無買
買個糕都要經唔知邊位二打六做中介收錢
仲唔係食夾棍？
係都要想做臭黃圈變做黃色詐騙圈

買完先睇到有post過

希望最後唔會咩都冇

多謝你地比人拎錢去炒股票

GME👋👋

你去哩度 follow 下

取糕日期及地點

我都係
今日先發現有人話去攞糕
但冇人通知我
我WhatsApp問online又唔覆

多謝絲打

希望你囉到喇

今日沙田勁多人

我朋友買左 有收到通知喎
可能人手唔夠漏左

我都收唔到
去佢fb問左
訂左既今日可以去地點拎

原本都收唔到通知，都係自己whatsapp再問。
今日係坑口拎，跟佢比個時間係1900-2030，1942人影都未有！
目測 過百人排緊隊 除咗保持社交距離都唔知做乜好 。。。

買左 拎到
安排係亂左少少 唔夠人

攞到 不過真係好有問題
本身訂左蘿蔔糕 蔗糖年糕
但係去到就講冇曬年糕 仲要話之後都唔翻貨
焗住要多盒蘿蔔糕🤦🏻‍♂️

你邊區？我地等左成個鐘。。。

淘大 我都等左45分鐘

同個frd成功拎左 等左半個鐘以上
義工話太多人所以臨時要延遲
見佢地整哂領取券、name list咁
其實好有心 表示體諒
啲糕都整得好靚
而家等過年開黎食

咁慘 銅鑼灣拎勁快